毓民有冇後悔當初屌本民青，現家折墮到靠仇思達幫佢發炮

真係笑死人
條友拍哂片屌本民青，又搬同梁天琦同偉哥食飯出來講，當時仲狼過陳雲根

現家被熱城咬春袋，又成日陰d陰d想撐本民青
搵個marco出來試水溫
本民青都廢事理佢

到最後又話唔再提熱城
轉頭就叫隻垃圾仇思達同班童子軍出來幫佢撐場

當初揀本民前就唔使好似現家咁柒啦

淨係見青政啲癲佬，都嚇走晒啲假癲假勇武既熱狗啦

本民前咪又一堆輔狗日日咬佢

本民青除左勇Sir個個都好正常bo

石元泰博都叫正常？

佢好似唔care啵 我覺得佢真係後悔
4月已經係毓民踢爆笑陳雲暗撐青政
最近毓民頭馬Marco話梁天琦黃台仰係朋友

好心熱普城狗柒左就認啦

石元泰博蝦腸來
有時會撐熱反青ga

ok......

條友似係假膠係度搏上位
或者係高登熱狗過來玩膠

貧道除左迷戀雪盈BB
對邊個都係中立架

😱😱😱智者
跪拜

偉哥去左撐神駒！

俾仇絲打恨咗咁耐
係咪終於可以名正言順繼鳩達之後做碌撚靈童
轉世靈童而家去到第幾代話 第7代?
不過下次選舉年去到2020
碌撚自己都輸埋
鳩達兩屆都無贏
仇絲打唔係以為自己會掂呀
D童子軍未夠年齡投票咖